支持開放予全球港人投票

林鄭月娥指，尤其經過這次疫情，沒有人可以預料「近在咫尺，但真係返唔到嚟（香港），係需要探索。」

True